守護港台

藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台

「守護港台」，大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2. 乜都唔好填

3. 碌到最低

3. 見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

4. Click 「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」

為咗守護呢間用生命值報導真相嘅電台，唔洗多講，大家識點做啦

Just do it

Done

推

Done ✅

done

Push

樓主你條題太mild
冇人知嚴重性

幫手push下

宜起過條題再推
條題好唔吸引

Push

push